1. Почему для работы с input не рекомендуется использовать события клавиатуры?

Для корректного отслеживания ввода в поле <input> одних клавиатурных событий недостаточно, т.к. ввод может осуществляться
с помощью голосовых команд или с помощью мыши (копировать/вставить).